覺唔覺10個女仔10個都正常，但.....

10個女仔10個都正正常常
但男既10個可能得5個係正常，其他全部低能............
個樣onon99中撚左輻射咁，講野一舊舊毫無表達能力，仲懦弱到仆街又怕醜唔識打扮

利申: 低能

sorry囉

其實大家都係扮正常

睇得出你好似有經歷